Lunch gor 係幫緊呢場抗爭運動繼續延伸落去

雖然Lunch gor 過往唔係好識同人相處
有時講野係好直接甚至乎得罪同路人
十七歲嚟講的確係幾幼稚
火喉仍然未夠好，處事尚未成熟
但勝在佢有一夥熱血嘅心
唔會因為限聚令而放棄自己抗爭理念
佢每日都收到告票要交罰款
佢自己心理壓力都好大架
唔係話個個手足無壓力
而係嘗試用另一種角度去欣賞
所以呢個時候大家嘗試去接納Lunch GOR
既然係同路人不如比機會等佢慢慢改變
講真如果無佢日日自己一個和理Lunch
我覺得呢場抗爭運動好快會慢慢減退
大家內心開始對政權感到恐懼
因為對家不停用盡手段去阻止抗爭
希望同行手足可以對Lunch gor 寬容
正所謂 不分化 不割席 兄弟爬山 各自修行
學天琦話齌只要大家理念一致
用唔同形式去抗爭係無問題
但大家抗爭思維一定要進步

agger

佢好勁

我從來唔覺得佢on9
佢有好多我地冇既guts,

我係欣賞佢。

絕對係

但有部分人對佢幾反感

連登輪落到要吹奏條白卡佬

心痛佢 又好欣賞佢

Lunch哥！大把人支持你呀一齊加油！

多一個朋友 少一個敵人

唔通要吹奏何大導咩

Respect

Support

其實佢使唔使番學？
唔好影響學業就得啦！讀埋個大學就最好！！

希望佢唔會因為呢場運動，影響前途！！

同意

Yes

所以大家有機會經過和你lunch 地方同佢講聲加油

推

掌握到時機嘅話係好事，無可否認第二波尾嘅時候，一個中環和你 Lunch, 再加 Weekend 太古和你 Sing, 好多人返晒嚟。

改下名先啦柒頭

有時有Ｄ行為係幼稚Ｄ
笑下都冇乜大問題
依家社會行到呢個地步
唔好咁講做乜都要好悲壯咁，
反而輕鬆Ｄ，個戰線先會長久。

好似英國當年共和軍咁，
打左幾十年，就係佢地都識得點放鬆。
一到糧頭就冇人去放炸彈，去攪事。個個去晒飲酒睇波溝女，識得輕鬆下先會可以長久。
希望俾到少少concept 各位人馬。

（利申：我朋友就係當年去打既華籍兵，佢話就係佢地咁既態度英國佬先速戰速決唔到）

開頭有人笑佢，但自從有左國安法，已經無人笑佢，重覺得佢好勁，今時今日重笑佢既，除左分化諗唔到會係咩人

有咩好笑
有咩好割
有人幫埋你付出承擔成本 偷笑都黎唔切

之前吹奏快必，黑警即刻砌佢幾條罪
唔好吹奏佢啦，我驚佢出事

香港咁撚樣

仲可以有咩前途呀

真心佩服好尊敬佢

我唔係要吹奏佢，而係大家唔好放棄同路人

各自爬山，接受，寬容。
咁樣睇件事好多野都會容易左

就算去外國，都有多d機場啦！

幫手推

呢個ＰＯＳＴ太正面
五毛，ＰＲ公司唔會幫你推
好快沉

連登有班人次次都笑佢, 但香港社會有好多人係唔會忘記佢日日和你LUNCH

留意下個 topic 或者 content一稍為負面少少Ｄ「人」就會狂推。

果班好明顯係五毛

lunch gor 無忘初衷
香港人亦要如是

推 不解釋

咁你又做左幾多呀 心照啦

支持lunch gor

仲有pr 手足唔會笑佢

一直欣賞佢
國安法之後仲堅持繼續
仲有佢另一個朋友都係

算啦，依家讀大學都無咩撚用，長工永遠缺少

好過咩咩龍心，天水圍大少強姦犯好撚多啦

咁你慚唔慚愧？

其實佢好叻架喇
十七歲仔對住幾百隻狗都無畏無懼
講真要咁樣堅持日日出去唔易
任何人任何抗爭方法都一定有未完善地方
比啲鼓勵佢 同時有建議都可以講出來

仲有唔好唔記得畫家

推呀

唔完美，可改善

成日見lunch 哥
佢想樓上d 人同佢一齊舉5 1手勢
我係懦夫

因為正常人醒目 里係屋企

ig次次出黎打哂卡拎光環都吹奏
仲要睇tvb

d人洗唔洗咁需要精神支柱
係咪未出去同佢同場過，見識佢既on9？？？

度左咁耐終於PR有人黎做野

點幫？
send裸照騷擾人係幫左？
定接工程巴車，但係為左鏡頭不斷話聲援社工？
定點樣？

接受佢係同路人，ok，起碼佢有出黎係咪？
佢比狗恰，幫佢出聲，ok，唔關人事狗有問題
但係要不斷吹奏佢？

不如親自落去見下佢先

佢好勇敢

屌鳩佢個啲多數冷氣軍師

你係分化撚 你係熱狗 你係pr

佢地有team架 叫星級抗爭團隊
加入啦

唔通吹奏你條白卡仔咩

而家根本全都學校因為支那肺炎都變晒遙距，冇人要番學

国安 五毛 啊sir 自己揀個認左佢

me too

你咪一樣係連登

十卜 lunch gor

好欣賞佢

睇到想喊 佢真係好勇敢
行得前過我哋好多
多謝你

9月尾好似要面授啦 過多排應該見佢唔到

有機會見到佢就同佢打氣

好勇敢。怕佢會俾人入黨安法

仲有好多tg channel admin成日攻擊佢啦

睇到好煩，嗌人白卡以為佢地而家學lunch gor日日出去一人和你lunch

完全唔接受人意見
每次出嚟打卡
保釋完用$100出返嚟
你覺得有冇可能？？？

樓主快啲走我頂住

搵五毛post

港豬︰ LUNCH GOR 加油，我要返工不了。

絕對支持佢，佢做緊好多人想做而唔敢做嘅野！

我見過佢呀 咁之後呢？ 吹奏得未？ 就係見過先支持佢 起碼佢做到大部分做唔到既野 點解唔值得支持？

你係應該同佢一齊和你lunch唔係同佢講加油

唯一僅存既和理非
其他香港人心裡抗爭得啦

乜初衷係出嚟唱歌喊口號咩？？？

但次次都係得佢一個

好欣賞佢咁on9

白卡佬不了

Push

送頭gor

又講真話blocked

唔明啲人點解咁憎佢，佢又無破壞啲乜
畫家都揸白卡啦，咁點姐

我好耐以前已經欣賞lunch gor

佢的確有少少自我中心，唔係好聽人講野

想知佢食咁多張599
邊個幫佢找數
如果用啲眾籌既錢就真係

佢講到明會抗爭到底，所有599都唔交

17歲，細路一個嚟咋，你想佢點?

班傻鳩咩都唔做，仲好意思批鬥lunch 哥。

多謝佢嘅勇敢同堅持

🔥🔥🔥

David哥好勇敢
好多謝佢堅持

push

熱誠、勇氣、堅定

但我覺得佢係倒緊米，有反效果

agger，五毛要唱反調就繼續唱，無可否認國安法後就係靠佢維持抗爭熱度
多謝你lunch gor

願聞其詳

真心佩服佢夠堅持又勇敢
話佢嗰啲不如自己試吓一個人喺商場叫口號

樓主而家多咗一個點敵人

yes
真心欽敬

想知樓主點睇lunch gor同黑警握手

強勢鞭屍

睇錯左佢

呢下真心嬲左，講真黑警都唔會同手足握手，佢憑咩代表去握手

好明顯就係呢個傻仔仲諗住玩大台抗爭

其實而家無乜人理佢架啦

依家點睇

要BIN幾多次

我刀唔知重可以炒幾多次

lunch哥精神不死

真心好欣賞佢

依家我直頭當佢藍絲咁對待，果陣我以為佢真係好有心，但點知係假，我好後悔囉

知錯能改
Ok喇

宜家邊個係白卡仔